[請廣傳]香港藝人公開支持消防員 反警察

傳上微博

Push

甴近平

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

推

n年前嘅嘢無謂攞出嚟打飛機啦，依家撐消防隨時變為港毒

我早排仲見到陳小春跳閘,港獨藝人,建議封殺

咁樣咪仲好 公務員同班狗有二元對立既畫面 愈黎愈多不公既畫面咪仲好